有冇人幫手舉報屎萊姆觸犯國安法？

我偶像屎萊姆最新果條片都明示暗示講咗好多次, 講到明自己暗地裡做咗好多嘢, 仲要有埋戴口罩嘅相。

雖然萬般不捨, 但係我身為一個愛國愛港嘅人要含淚舉報偶像, 有冇人幫手一齊去舉報屎萊姆犯咗國安法?

希望佢之後喺監獄好好反省自身

多咗

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦